%
% Vorlage für Versuchsprotokolle im Grundpraktikum an der RWTH Aachen
% -------------------------------------------------------------------
%
% Bitte verwenden Sie diese Vorlage zur Erstellung Ihrer
% Protokolle.
%
% Wenn möglich, drucken Sie Ihre Protokolle bitte doppelseitig
% aus. Wenn Sie das Protokoll doppelseitig ausdrucken, verwenden Sie
% die twoside Option ...
\documentclass[twoside]{protokoll}
% ... wenn Sie nicht doppelseitig ausdrucken können, lassen Sie sie
% weg:
%\documentclass{protokoll}

\usepackage[no-math]{fontspec}
\setmainfont{STIX Two Text}

\usepackage[notext]{stix2}

\newcommand{\TODO}[1]{{\large \textcolor{red}{\textbf{TODO:}}} \emph{#1}}
\newcommand{\chisq}[3]{\ensuremath{\frac{\chi^2}{\mathrm{ndof}}
= \frac{#1}{#2} = #3}}

% Setzen Sie hier "I" für den Teil 1 oder "II" für den Teil 2 ein:
\praktikum{Fortgeschrittenenpraktikum}

% Setzen Sie hier das jeweilige Versuchsgebiet ein (Mechanik,
% Akustik, Thermodynamik, Elektrizitätslehre, usw.):
\versuchsgebiet{M21}

% Setzen Sie hier Ihren Namen und Ihre Matrikelnummer sowie Ihre
% Gruppennummer ein:
\teilnehmer{Alexander Kohlgraf (394493)}
\teilnehmer{Maximilian Bartel (394386)}
\gruppe{11}

\begin{document}

% Ersetzen Sie den folgenden Text durch eine kurze Beschreibung der
% Versuchsziele.
\begin{versuchsziele}
Die Versuchsziele für die einzelnen Teilversuche lauten wie folgt.\\

\textbf{Dark Count Map:} Die Bestimmung von defekten SPADs, welche die Messung durch ein hohes Niveau an Störungen negativ beeinflussen.\\
\textbf{Sensitivität:} Die bestimmung der Sensitivität des Aufbaus für $\beta^+$-Zerfälle des $^{22}$Na.\\
\textbf{Energiespektrum:} Die Bestimmung der Energieauflösung.\\
\textbf{Zeitauflösung:} Die Bestimmung der Zeitauflösung, sowie der Position der $^{22}$Na Quelle.\\

\end{versuchsziele}


\input{Sections/theoretische_grundlagen}
\input{Sections/aufbau}
\input{Sections/versuchsdurchführung}
\input{Sections/dark_count_map}
\input{Sections/sensitivität}
\input{Sections/energiespektrum}
\input{Sections/zeitauflösung}



%
% Ende des Protokolls
%
\clearpage
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{biblio}
\end{document}
